{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75439&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평리버레전드풀빌라"
    },
    "text": "私たちは美しいプールビラを紹介しています。 ここは客室ごとに個別プールがある場所で、愛犬同伴も可能です。 周辺にはバッゲグゴク、トゥムルモリ、ミョンダル渓谷などが位置しています。 プール内では愛犬同伴はできませんが、泳ぐ時に冷水は無料で提供され、ぬるま湯を希望する場合は33度に設定して事前申請をしてください。 スパを利用する場合、30,000ウォンの追加料金が発生し、チェックインは5時、チェックアウトは22時以前にしてください。 客室は全室禁煙区域で、スパ、個別プールなどの施設がご利用いただけます。 愛犬の同伴をご希望の場合は、5KG未満の小型犬のみ可能で、客室にはR0とKID Bがあり、最大10万ウォンまで入室可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。 保護者同伴がない未成年者は利用できず、その画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報は事情により変更される場合があり、繁忙期には料金変動とプール運営が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビラの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "バッゲグゴク、トゥムルモリ、ミョンダル渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "プール内では愛犬を連れて泳ぐことはできますか？",
            "answer": "プール内では愛犬同伴はできませんが、冷水は無料で提供されます。ぬるま湯を希望する場合は33度に設定し、事前に申請してください。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、スパを利用する場合には30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時、チェックアウトは22時以前にしてください。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴で宿泊することが可能です。ただし、小型犬のみ対応しており、客室によって最大10万ウォンまで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴がない未成年者は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での調理はできますか？",
            "answer": "宿泊施設内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者には利用施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプール運営は一定期間で変動することがありますか？",
            "answer": "はい、料金やプール運営は事情により変更される場合があり、繁忙期には料金変動とプール運営が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 448
    }
}